[
    {
      "question": "ما اسم العضو ده؟",
      "options": ["المخ", "القلب", "الرئه"],
      "answer": "المخ"
    },
    {
      "question": "أين يقع المخ في جسم الإنسان؟",
      "options": ["في اليد", "في الرأس", "في القدم"],
      "answer": "في الرأس"
    },
    {
      "question": "ما هو دور المخ في الجسم؟",
      "options": ["يساعد في الهضم", "يتحكم في الحركات", "يساعد في النوم"],
      "answer": "يتحكم في الحركات"
    },
    {
      "question": "المخ يساعدنا في:",
      "options": ["الأكل", "الحركة والمشى", "التنفس"],
      "answer": "الحركة والمشى"
    },
    {
      "question": "عند المذاكرة، يساعدنا المخ في:",
      "options": ["التفكير", "الحركة", "الأكل"],
      "answer": "التفكير"
    },
    {
      "question": "المخ يساهم في الشعور بـ:",
      "options": ["الفرح فقط", "الفرح أو الزعل أو البرد أو الحر", "التوازن فقط"],
      "answer": "الفرح أو الزعل أو البرد أو الحر"
    },
    {
      "question": "المخ يتحكم في:",
      "options": ["حركات الجسم فقط", "المشاعر والتفكير والذاكرة", "الهضم فقط"],
      "answer": "المشاعر والتفكير والذاكرة"
    },
    {
      "question": "ما هو المسؤول عن تحكمك في الحركات مثل المشي والجري؟",
      "options": ["القلب", "المخ", "المعدة"],
      "answer": "المخ"
    },
    {
      "question": "المخ يساعدك في:",
      "options": ["الجري واللعب", "التذوق", "الهضم"],
      "answer": "الجري واللعب"
    },
    {
      "question": "كيف يمكن أن يساعد النوم الجيد في صحة المخ؟",
      "options": ["يحسن الذاكرة والتركيز", "يسبب التعب", "يزيد من الشهية"],
      "answer": "يحسن الذاكرة والتركيز"
    }
  ]